SNDL成個post收曬皮?

所以話炒股信連登仔真係死得人多，成班一味就話增發呀增發呀肯定跌，咩基本面，技術面，擺盤成交都唔會討論

乖啦巴打唔好推翻上嚟

wsb = 美國微信女
全城中伏了
利申 曾經持有gme
即日trade 利潤usd 150usd

我只可以話gme應該唔少人走曬，但係有班學生哥都係覺得華爾街班人弱智既
會唔會搞成半個月都未洗到盤? 無人敢肯定，憑咩又話一定上到去，就算上俾盡咪1000，有咩so

咁sndl 呢 點睇同類型股爆升哂 佢就增發永續1蚊